大家可唔可以用d時間睇下Lunch哥呢條片

希望David嘅說話可以鼓勵到大家

收皮啦佢 博夠出位未

推

我收翻